如果區選贏左，希望泛民即刻開記者會重申五大訴求

趁全世界傳媒睇住
set deadline比政府，如果仲唔答應，後果自負
唔排除一切既抗爭運動

推

用區選資源成立埋抗爭基金啦, 唔少人都提出過

每月5000 議員助理優先請義士
狀大黃色經濟圏
成立工會

P牌推

推，支持，就選輸議席，只要赢選票都足以證明香港人既理念

推比泛民睇

721 831

推 721 831

推唔郁，踢定飯民做野

p

嬴左再算

Push